<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>interactive on Tiamo Pastoor | Books</title>
    <link>https://tiamopastoor.com/tags/interactive/</link>
    <description>Recent content in interactive on Tiamo Pastoor | Books</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2022 10:39:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tiamopastoor.com/tags/interactive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Piraat Raadselbaard</title>
      <link>https://tiamopastoor.com/books/piraat-raadselbaard/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2022 10:39:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiamopastoor.com/books/piraat-raadselbaard/</guid>
      <description>Interactief? Dit boek is een roman. Het vertelt een verhaal van begin tot eind, met unieke personages, spannende scènes, magie en mysteries.
Maar daar bovenop is het interactief. Aan het begin van het boek krijg je een grote kaart van de wereld, opgedeeld in gebieden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Ogre</title>
      <link>https://tiamopastoor.com/books/ronde-ogre/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 14:32:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiamopastoor.com/books/ronde-ogre/</guid>
      <description>Wat is een interactief prentenboek? Als je Vierkante Ogre hebt gelezen, wat dus sterk aan te raden is, weet je al wat dit betekent: het boek bevat puzzels!
De puzzels zijn in de kern hetzelfde als in het origineel: je hebt een aantal beurten om Ronde Ogre naar de uitgang te verplaatsen, en elke beurt mag je naar boven/onder/rechts/links verplaatsen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vierkante Ogre</title>
      <link>https://tiamopastoor.com/books/vierkante-ogre/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 12:35:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiamopastoor.com/books/vierkante-ogre/</guid>
      <description>Bijlages Wil je bonusmateriaal? Of wil je niet in het boek knippen? Download hier los de bijlages.
Computerspel Probeer het gratis spel Square Ogre! Dit spel werkt op alle apparaten en bevat honderden zeer uitdagende bonuspuzzels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De Kat van Sinterklaas</title>
      <link>https://tiamopastoor.com/books/de-kat-van-sinterklaas/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 13:14:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiamopastoor.com/books/de-kat-van-sinterklaas/</guid>
      <description>Waarom dit boek? Ik heb dit boek oorspronkelijk getekend voor mijn zusje, voor de surprises tijdens Sinterklaas. Ik gebruik die traditie eigenlijk elk jaar om mezelf uit te dagen met een bijzonder, persoonlijk project voor degene wiens lootje ik heb getrokken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
